有冇玩緊cmb既巴絲，大家入黎討論下 (7) 沒有matching就要9up

置頂: 有丁的絲打

係呀我收左皮呀
哈哈哈哈哈哈哈
拖左2個星期就收皮啦

火都黎 今日用豆match左一個
點不知係美容臭雞黎
一黎就問whatsapp 職業

棄左app大半年仲未上到岸，上星期開返，唔知系統問題定我問題，
我手機set中文，種族同宗教點揀都彈我去「其他」，
set英文就冇呢個問題，
另外頭果幾日每日都得一個suggestion（平時好似5個？），
然後尋日同今日突然各有30個suggestion，嚇左跳。

btw cmb嘅絲多數高質又外向，但我個人喜好文靜d，
今日suggestion見到有個寫明自己內向，其他條件又ok於是like佢，
然後系統話佢有好多人like要排隊，或者比五百幾粒beans可以打尖，
第一次遇到呢D事，又嚇左一跳，可惜唔記得cap低果句野，
定係我見識少，呢D CASE其實好常見？

我都係 好多時禁心個啲都話要排隊